ابتدا کتاب خانه زیر را اضاف می کنیم1
implementation 'androidx.appcompat:appcompat:1.1.0'
2---add this in build.gradle  app module in
android {
.
.
.
dataBinding {
        enabled = true
    }

}
3-
در فایل xml تمام لایه را در تگ جدید به نام layout قرار می دهیم. سپس با تگ های data متغیر های خود را اضافه می کنیم
4-
در activity متد onCreate  دیگه از setContentView استفاده نمی کنیم و به جای آن از
DataBindingUtil.setContentView
استفاده می کنیم


